屌那星達哥新出D片點擊率仲高過何wayne 幫達哥交豪宅管理費?

何wayne原有已經有囡囡 仲生埋B 仲要靠做youtube出片叫兄弟狂禁廣告先有收入讓佢個女
唔係可能就已經冇尊嚴生活 咁搞法賣埋個女比人都似(自己幻想下啦)

但係達哥出左條片一日就過1萬點擊率 真係多過何wayneD飯錢黎交管理費有突

达哥哥條片少d廣告=,=

何蛇
何蛇為了香港搞到係電影界比人封殺
達狗呢
淨係識關注事件

覺唔覺何輝蘋果做節目果陣成日玩9呀何蛇

On9 咁想有尊嚴咪唔好靠派YouTube 搵奶粉錢囉

仲幫達哥刷view個班同一路屌美心一路食月餅個啲有咩分別